<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>招生啦！</title>
    <link href="/2022/07/18/%E6%8B%9B%E7%94%9F%E5%95%A6%EF%BC%81/"/>
    <url>/2022/07/18/%E6%8B%9B%E7%94%9F%E5%95%A6%EF%BC%81/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="https://nwzimg.wezhan.cn/contents/sitefiles2050/10252803/images/11281128.jpg"></p><h1 id="2022国家开放大学招生简章"><a href="#2022国家开放大学招生简章" class="headerlink" title="2022国家开放大学招生简章"></a><strong>2022国家开放大学招生简章</strong></h1><p><strong>国家开放大学是教育部直属的，以促进终身学习为使命、以现代信息技术为支撑、以“互联网+”为特征、面向全国开展开放教育的新型高等学校。国家开放大学在教育部领导下统筹全国开放教育体系建设，办学网络覆盖全国城乡，并与政府有关部门、行业、企业、社区等合作，利用卫星、电视、互联网等技术渠道，着力建设终身学习公共服务平台，面向全民提供终身教育及服务，促进“人人皆学、处处能学、时时可学”。</strong></p><h2 id="学习方式"><a href="#学习方式" class="headerlink" title="学习方式"></a><strong>学习方式</strong></h2><p>学生参加在线学习或面授学习，完成课程作业，参加课程考试。学生主要利用学校指定的网络课程（含音视频资源）和文字教材等多种媒体资源进行学习。</p><h2 id="招生专业"><a href="#招生专业" class="headerlink" title="招生专业"></a><strong>招生专业</strong></h2><h3 id="1-本科"><a href="#1-本科" class="headerlink" title="1.本科"></a><strong>1.本科</strong></h3><p>金融学、法学、汉语言文学（师范方向）、计算机科学与技术、<br>土木工程、药学、护理学、工商管理、会计学、行政管理、<br>学前教育、公共事业管理（学校管理方向）、机械设计制造及其自动化</p><h3 id="2-专科"><a href="#2-专科" class="headerlink" title="2.专科"></a><strong>2.专科</strong></h3><p>行政管理、金融服务与管理、法律事务、数控技术、大数据与会计、</p><p>工商企业管理、小学教育、学前教育、建设工程管理、护理、</p><p>水利水电工程智能管理、大数据技术、工程造价、电子商务、</p><p>机电一体化、园林技术、畜牧兽医、药学、应用化工技术</p><h1 id="费用"><a href="#费用" class="headerlink" title="费用"></a><strong>费用</strong></h1><table><thead><tr><th>层次</th><th align="center">第一年</th><th align="center">第二年</th><th>合计</th></tr></thead><tbody><tr><td>本科</td><td align="center">3320</td><td align="center">3140</td><td>6460</td></tr><tr><td>专科</td><td align="center">2570</td><td align="center">2390</td><td>4960</td></tr></tbody></table><h2 id="报名材料"><a href="#报名材料" class="headerlink" title="报名材料"></a><strong>报名材料</strong></h2><ol><li>身份证正反面扫描件</li><li>毕业证扫描件</li><li>电子蓝底免冠彩色证件照（二寸）</li><li>就读专业及手机号码</li></ol><h2 id="招生对象"><a href="#招生对象" class="headerlink" title="招生对象"></a><strong>招生对象</strong></h2><h3 id="专科起点本科"><a href="#专科起点本科" class="headerlink" title="专科起点本科"></a><strong>专科起点本科</strong></h3><p>1.具有国民教育系列相同或相近专业高等专科（含专科）以上学历者。</p><p>2.护理学专业招生对象还须是持有护士执业资格证书的在职人员。已经获得国家开放大学护理专业专科学历的“专升本”新生，可不再提供相关执业资格证书证明材料。</p><p>3.药学专业招生对象为医药卫生等相关行业从业人员。</p><h3 id="专科专业"><a href="#专科专业" class="headerlink" title="专科专业"></a><strong>专科专业</strong></h3><p>1.招生对象为普通高中、职业高中、技工学校和中等专业学校毕业生或具有同等学力人员。</p><p>2.护理专业招生对象为中等专业学校毕业、持有护士执业资格证书的人员。</p><p>3.药学专业招生对象为医药卫生等相关行业从业人员。</p><h2 id="毕业及颁证"><a href="#毕业及颁证" class="headerlink" title="毕业及颁证"></a><strong>毕业及颁证</strong></h2><p><img src="http://www.jxrtvu.com/_upload/article/images/ae/38/518e57ee456996e42537a2090760/c39e9909-71e8-4f19-b866-7f40e86fd8fc.jpg" alt="毕业证"></p><p><img src="http://www.jxrtvu.com/_upload/article/images/ae/38/518e57ee456996e42537a2090760/15546b0d-d6ed-4718-9d95-09716ed34df6.jpg" alt="学位证"></p><p>学生学籍自注册入学起八年内有效，专科起点本科专业、专科专业最低修业年限均为<strong>两年半</strong>。国家开放大学实行学分制。学生在学籍有效期内取得规定的毕业所需学分、符合毕业条件，准予毕业并颁发国家开放大学毕业证书。毕业证书可在教育部学历证书查询网站——<a href="https://www.chsi.com.cn/">中国高等教育学生信息网</a>查询。本科学生符合条件的可按规定申请国家开放大学学位。学位证书可在教育部学位证书查询网站——<a href="https://www.cdgdc.edu.cn/">中国学位与研究生教育信息网</a>查询。</p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>AD</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>简单地评价一下棱镜乐队吧</title>
    <link href="/2022/07/15/%E7%AE%80%E5%8D%95%E5%9C%B0%E8%AF%84%E4%BB%B7%E4%B8%80%E4%B8%8B%E6%A3%B1%E9%95%9C%E4%B9%90%E9%98%9F%E5%90%A7/"/>
    <url>/2022/07/15/%E7%AE%80%E5%8D%95%E5%9C%B0%E8%AF%84%E4%BB%B7%E4%B8%80%E4%B8%8B%E6%A3%B1%E9%95%9C%E4%B9%90%E9%98%9F%E5%90%A7/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>最近几个月一直在Spotify一直听他们的歌，最开始是听到的《机场雷雨》，后来听到的是一些口水歌，再后来还是觉得《偶然黄昏见》这个专辑里的歌曲比较耐听一些，《克林》、《你过来》、《言语》的编曲都还行，后面两首歌词就有点摸不着头脑了。其实他们应该属于流行乐队，不属于摇滚。</p><p><img src="/img/s29773848.jpg"></p><p><em>《偶然黄昏见》专辑封面</em></p><p>后来得知到主唱和吉他手是两兄弟，果然音乐不是一般的家庭能玩得起的。😊</p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>音乐</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>最近在听的歌</title>
    <link href="/2022/07/14/%E6%9C%80%E8%BF%91%E5%9C%A8%E5%90%AC%E7%9A%84%E6%AD%8C/"/>
    <url>/2022/07/14/%E6%9C%80%E8%BF%91%E5%9C%A8%E5%90%AC%E7%9A%84%E6%AD%8C/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="Secondhand-Serenade-Fall-For-You"><a href="#Secondhand-Serenade-Fall-For-You" class="headerlink" title="Secondhand Serenade - Fall For You"></a><em><strong>Secondhand Serenade - Fall For You</strong></em></h2><p>*```<br>The best thing about tonight’s that we’re not fighting<br>今晚发生的最好的事是我们不再争吵.<br>Could it be that we have been this way before<br>我们曾经这样过吧<br>I know you don’t think that I am trying<br>我知道你不认为我在努力<br>I know you’re wearing thin down to the core<br>我知道你的核心已慢慢消失<br>But hold your breathe<br>先屏息静气<br>Because tonight will be the night that I will fall for you<br>因为今晚将是我<br>Over again<br>重新爱你的夜晚<br>Don’t make me change my mind<br>不要让我改变我的心意<br>Or I wont live to see another day<br>不然我会一天都活不下去<br>I swear it’s true<br>我发誓是真的<br>Because a girl like you is impossible to find<br>因为不可能再找到像你一样的女孩<br>Your are impossible to find<br>不可能再找到了</p><p>This is not what I intended<br>这不是我故意的<br>I always swore to you i’d never fall apart<br>我总是想你发誓我不会倒下<br>You always thought that I was stronger<br>你总认为我很坚强<br>I may have failed<br>我可能让你失望<br>But I have loved you from the start<br>但我从一开始就是爱你的<br>Ohhhh<br>ohhh<br>But hold your breathe<br>先屏息静气<br>Because tonight will be the night that I will fall for you<br>因为今晚将是我<br>Over again<br>重新爱你的夜晚<br>Don’t make me change my mind<br>不要让我改变我的心意<br>Or I wont live to see another day<br>不然我会一天都活不下去<br>I swear it’s true<br>我发誓是真的<br>Because a girl like you is impossible to find<br>因为不可能再找到像你一样的女孩<br>It’s impossible<br>这是不可能的<br>So breathe in so deep<br>呼吸的更深<br>Breathe me in<br>让我们气息一致<br>I’m yours to keep<br>我是你的<br>And hold onto your words<br>守住你的保证<br>Cuz talk is cheap<br>因为语言是不值钱的<br>And remember me tonight<br>然后记住我<br>When your asleep<br>当你熟睡的时候<br>Because tonight will be the night that I will fall for you<br>因为今晚将是我<br>Over again<br>重新爱你的夜晚<br>Don’t make me change my mind<br>不要让我改变我的心意<br>Or I wont live to see another day<br>不然我会一天都活不下去<br>I swear it’s true<br>我发誓是真的<br>Because a girl like you is impossible to find<br>因为不可能再找到像你一样的女孩<br>Tonight will be the night that I will fall for you<br>因为今晚将是我<br>Over again<br>重新爱你的夜晚<br>Don’t make me change my mind<br>不要让我改变我的心意<br>Or I wont live to see another day<br>不然我会一天都活不下去<br>I swear it’s true<br>我发誓是真的<br>Because a girl like you is impossible to find<br>因为不可能再找到像你一样的女孩<br>You are impossible to find<br>不可能再找到了<br>```*</p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>音乐</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
